【CCTVB】繼 TV Buddy 後，出 CCTVB 金盃

50蚊，你俾我呀？

鳩猴

實物應該好柒，個杯身唔閃仲要沉啡色

金杯冇金
告得

金盃真係個杯?

比50我都唔要

係唔係內部野黎?

係
樓主原來係CCTVB員工黎，認撚住樓主先

好chill 呀買左三個

佢有細字寫唔係真金
買返黎之後可以說明條例告佢

想要
有冇代購

冇～我都係見人 share 出嚟～！！！

金色的杯

寫咗係陶瓷喎

陶瓷金
你可以解讀陶瓷再鍍金
如果出面個層冇金就